深夜秒回 你問咩我都答

唔想做功課

關我撚事

屌你老母 出返去

關你撚事

讀緊咩

你係咪唔開針

俾你揀多次仲會唔會讀書？

會

唔會 讀黎冇意思
求知識既我自己睇書 上網睇仲有用

樓豬有冇女朋友

冇 a0毒撚

好似讀得好唔開心咁

你讀緊商科？

今日打左丁未？

你叫咩名

唔太開心 我唔鍾意同唔夾既人都要扮熟扮岩傾咁
對圍威喂大學生活冇乜興趣

我第一屆dse
畢業選擇唔讀 直接做野 而家有d後悔好似比人地少左d大學/大專生活咁

如果可以揀多次都唔知讀唔讀

唔係

未打 冇乜心情

我都做緊功課

靜啦屌 專心做

其實讀大學咪又係多張沙紙
你問我大學生活果啲 不外乎一大班人日日嘻嘻哈哈
懶係團結 玩得開心咁 過一排就不了了之

咁岩呀喂 毒撚冇u life 日日都想走堂

結果我真係日日都走堂

DSE幾多分？其實入大學係咪真係咁重要

原來係咁

5科24 我自己覺得大學又唔係話咁重要

咩科

今日打左飛機未先

驗眼啦仆街 冇打

我都走左唔少 等爛grade

爛grade咪爛grade 驚閪

好撚無聊 放假唔想瞓

唔好瞓
利申瞓咗晏覺

好勇啊Ching 我爛唔起

喂 打左飛機未姐？訓完晏覺打多獲啦 今朝見住你打

我係sem1已交經爛咗 都冇得揀 咪豁達啲睇

24分入到bu傳理㗎咩

屌 係都唔信我 我要出火就搵條女啦
洗撚自己打

我懷疑我成個生理時鐘依家亂曬 我琴晚夾夾埋埋瞓咗17嗰鐘 依家又唔想瞓
無人搵 好撚悶 有咩好做

打個靚飛機 打完唔眼瞓再打
Btw我都係生理鐘亂曬

覺唔覺bu好撚多大陸人 日日都係聽到普通話

毒撚冇人搵 大家都明 所以樓主開post比我地聚埋一齊

覺 bu本身都on99啦要普畢

Yes 咁夜媽媽正常人都瞓緊覺
依家冇野做係正常

哦！因爲你真係打左飛機所以哦生理時鐘亂曬！

屌 都話冇打飛機

屌 你自己都暗殺左有打 你認左佢啦撚樣

冇打到 比啲信任

讀左 b 已經好滿足

未讀 唔想讀

不讀不讀還需讀 ching接受現實啦

Avgle

Go 巴打 正網黎

唉 比我逃避多陣

夜媽媽不打了 留番聽朝先
多謝巴打好意

點解愈黎愈少人講野

可能佢地瞓咗掛

得返我on99未訓 唉 屌

巴打讀咩

要做咩功課呀

要整網頁

點解你未撚瞓

秒？

秒

統計學

弱水三千

麥浚龍fans?

笑乜春
垃圾科都唔洗咁既樣

好想麥生開演唱會

冇 開始眼瞓唔知回咩好

Agger 真係開我仆都仆去

點樣先可以冇咁眼訓

訓教聽朝起身再整

飲咖啡 睇鬼故

但聽日要交

咁冇計喇喎
快啲做完訓教喇
時間越緊逼越逼到自己整啲野出黎

做緊咩？

數腳毛

好啦 5點開始做
利申deadline fighter

睇其他post 岩岩食咗條蕉

冇乜腳毛是否悲哀

多到成個足球員咁仲悲哀

咁先有佬味

讀咩科

豬肉佬味

上面答咗

豬肉佬有咩唔好 啲肥婆不知幾想晚晚偷食肉

菠菜連減咗肥好耐啦

咁試下轉溝賣魚勝

唔係幾好陣魚腥味

咁你求其係街邊執件毒撚 嗌佢做靚仔

靚仔

我唔係毒撚

靚囡

咁岩有個暗瘡肥婆經過
佢話想食你啲肉

只係想呻 條女一個鐘應該仲同男仔朋友飲酒

我都想減下肥 分小小比佢都得既

醒下啦 雞黎渣 醉咗邊個都上得呀

恭喜巴打同肥婆共偕連理

肥婆都係肉

你屋企幾箱美極？

半支 已經練到唔需要美極

做咩你唔瞓覺既

弱者先要訓教

又係你

係酒吧飲炸wo 都會？我都信我女友的，今日先同我講咩一步一生

你唔係諗住訓下話

認得你

你屌我老母 話我老母俾狗屌丫嘛

佢個西應該比其他男人啲精填滿曬
帽事架

眼瞓咪瞓 利申未眼瞓

記咁耐

食埋早餐先訓

食完就瞓驚肥喎

煮緊麵食 一啲都唔眼瞓

笑左我成晩喎

一丁定撈麵

咁你笑點都幾撚低

一丁黑蒜味 我驚食完 陣間水腫

冇諗住訓

黑蒜好正 冇事既 聽日放假唔怕腫啦

咁就同我傾計

天光都唔瞓？

唔係秒回點先

佢唔肯cut線呀

唔訓 好精神

你想我點都得

唔知呢

仲傾緊？

咁一齊等天光

啱啱趕完pj 攰到仆街

傾緊你同永久保存

識唱既一齊唱

辛苦曬 仲唔快啲去瞓

今天我

已共你一年 記憶亦同樣新鮮

一定係撞到我呢d仆街free rider

乖仔喎

唔想理u

如像蓋著蓋掩 永久保存

小氣過小氣袋

就黎exam

早d訓先快高長大

大過你春袋

小氣過小提琴個袋

我我兩科要考

成組deadline fighter姐

我有4科

考完可以做全職廢青

未考都廢緊

如果有樣野諗唔通又因爲啲原因唔想問人意見。。
有冇人會擇公字決定
前題係真係得2個選擇

會 由你擲果一刻 你心入面已經有答案

星期三四連續通頂 尋晚仲要俾班仆街出post屌我 已經冇乜mood
依家都未訓到

唔會 我會揀問人

做咩事出post屌

比隻蚊咬撚到塊面都係 訓唔到

我唔會答你

可能有時心入面一早有答案但仲唔死心

咬返佢

屌 開燈同佢決一死戰

咁就要講下係咩問題啦

你唔會甘心架 你一定會擲到你想要果面先收手

開左一個鐘 先見到佢 但走甩左

本身之前已經嘈左 俾人屌我係仆街 唔配有朋友咁毒撚本身真係冇朋友喎

一日未搵到佢條屍 你都唔好放心瞓

係ig/fb果啲公開屌柒？

我好眼訓呀屌

已經ff到成件事好mk

一瞓佢又we wun wun嘈鳩醒你

因為打機遲咗覆whatsapp 分咗手...

其實我想分手好耐

好想食麥樂雞

我好唔想 好愛佢....

藉口黎姐

打比我

好攰....

落街買 而家即刻

我肯定我冇帽....

Cut到線未

順便買埋比我

你係咪有前科

打比你 ？

而家得早餐

第一次 次次都秒覆

21800000

係呀 我會原諒你既

打比你條女追番啦死剷

但經常因爲小事大家嘈一餐

照殺 食住板雞先

你係咪有其他野做錯左

通常邊個撩交嗌先

佢訓咗 話有咩聽日再講

我想食薯餅多d

通常瞓醒就渣都冇

大家都有 但佢成日因為小事發脾氣講分手

扮訓既 佢都訓唔著

屌 講起我都想食

唔係掛

我諗我打佢都唔會聽

食啦仲諗

咁呢個你地要好好溝通下
但成日掛分手係口既女 唔要都罷

用133

唔好引我

薯餅同脆香雞翼係麥當勞最高質既野

要加好多蕃茄醬

133更加唔會聽
打比佢只係為左show你著緊

溝通咗好多次 次次佢都話好就完咗 我次次都氹返佢

脆弱全翼

秒回？

但我已經同佢講咗早抖諗住比佢訓完聽日先傾

早餐有芝士個飽叫咩

你比佢食住曬喎 條女好多人追？

Yes

如果氹得返都唔洗驚啦咁

唔多但分咗手就唔知啦
我好愛作

我好眼訓但唔想訓 有咩方法？

我驚今次氹唔返...

夜啦 出去食m 記la

芝士雞堡

咁比佢冷靜下
啲臭雞就係以為自己食硬你
先老奉咁發老脾

meditate

有個有炒蛋既煙肉包都好食

唔好瞓 打番轉飛機先

我記得嗰個都好食

係開名咁
好彩放連假至唔駛見到佢地 但仲有present 屌毒都有罪咩

點解唔想訓

黎真咁點 我唔係想要面子 正係想大家好好相處
學識包容

舊炒蛋好細喎

咪撚引 貼圖死全家呀講明先

幫你屌柒佢 ig 唔該

等等 search 下先

又係圍威喂群屌 開鳩佢地波啦

還好啦

擦完牙食早餐 再訓係咪又要擦多次

但有時你下下就佢 真係會寵撚壞曬

一定要多醬

咁如果今次真係分手點算

屌你老母咩

樓主讀咩
等覆等覆

連登有愛
不如幫我諗下仲有present要點挨落去
好唔撚想見再班仆街臭_

做死狗氹番佢

前面有講

Present第一個講 由頭講到落尾
等班臭西聲都冇得聲

好後悔點解要打機...

懶得追post啊 被發現

我愛麥當勞

靚唔靚女 等我溝左佢

( Show Blocked User - 沒有你還是愛你 )

屌 男人老狗拍拖拍到機都唔打得？？

佢地話唔駛唱衰我 sem3都可以冇組
屌佢老鼠 話咩上堂唔好坐佢地前面後面 成間演講廳佢地起

中資 不了

佢比我打但係唔可以唔應佢...

一齊打

話說有冇短時間強化普通話既方法 下星期present同口試 唔想爛grade

大學生喇仲細咩 咁撚樣肉唔肉酸啲 小學雞到

返大陸

咁你叫番佢出去行街果陣都要秒覆 睇下佢點

佢唔會...佢平時玩手機冇應我我都冇講咩
但我今次第一次就話我唔愛佢....

peer review做低我啦已經
俾人屈話被害妄想症

番大陸叫雞

靚過我
利申:肥矮毒柒嘅絲

係gym room
有個女女幾靚 講普通話
點拎佢電話

係咪你太靚仔搞到佢冇安全感

咁你同番professor解釋 睇下信邊個
最好cap定佢地點數臭你

幾錢一q

比啲掙扎 成個袋底壓埋去
佢實出曬水

我幫你狠狠地傷害佢

asso仔 屌asso果然唔好信任何人
睇返尋晚D對話記錄 句句都屌我抵我冇fd
佢話佢賤但佢有fd 而我呢就等於零

佢前兩個鐘先話我係咪鐘意咗第二個話我唔愛佢話我變咗 過一陣就咁樣分咗手 但我明明真係有同任何異性傾過一粒字

冇 打錯字

我屌你輪到我比你潤番轉頭

圖呢

物以類聚 垃圾同番垃圾fd好正常

因為我掛住你

去番你推介個網

係咪冇成日陪佢呀

分咪分又有咩好驚 下個會更好

日日同佢出街.........連屋企飯都唔食同佢出去食

佢好鍾意條女 好似係

Aa定你比

做返男人
多d post 佢 比d 安全感
但機都要打
咪撚就晒佢

屌 好似有份係講話每個人參與率幾多
到時個分係乘返個% 唔知佢地會唔會寫到我得0
利申:有做野 但有條free ride前幾日做埋我個part交堆垃圾班女出post屌我話人地有努力係都del你個d啦

多數我比 間唔中佢比

女人未到80歲都唔好比飽飯佢食

Ching講得岩 未到八十歲咪撚搞八十大壽

問佢：小姐買唔買五糧液

佢自然會比電話你

巴打咁難哽你都肯?

但係依家點先有彎轉

咁事實上邊份高質啲 比番個prof睇
再狠狠地收佢地皮

屌 呢幾日都見到佢係gym room
好撚正呀

銀魂真係幾好睇

會自爆 唔係咁好 佢地有個會睇連登

重有咩推介
銀魂太多 懶得追

你既然肯制服誘惑既 見你咁有誠意我都會考慮啃左你

首先你等佢瞓醒順番條氣先
再有番啲雄風 霸氣啲同佢講
唔好再郁啲講分手

大唔大波

有雄風佢會唔聽我講嘢

加密

銀魂好撚好睇

仲有兩個week就完sem 希望下個sem見唔到佢地
上堂present都要睇人面色做人
你做埋我個份啦屌

唔洗諗啦 係佢隔離瘋狂show肌 一邊做一邊掙扎

佢見你咁man自然濕曬

slam dunk 有套叫relife我都諗住遲啲睇

咁你做死狗跪係地下比佢摑番十四巴好冇

佢訓係 bench 舉dumbbell 時
睇過下應該得b 仔

祝你下個sem唔好再遇到閪gp mates

其實我試過咁杯人

首先佢要出黎....

好鍾意睇真選組

幫佢揸大佢

去佢樓下等 唔落樓就殺上門口等

睇下prof會唔會問我做乜得咁少%
到時就知佢地有冇做低我
好彩我cap哂對話同drive之後present individual part搶野講理素6得佢地妥唔妥

A0廿年毒絲 小心中毒

十四好正

已經一早同佢講咗聽朝會係樓下等佢

先發制人同咗prof講先啦 唔係一陣佢唔聲唔聲kill咗你

咁你準備下點沙冧 買下早餐 禮物 乜都好

等佢黎到先

我都驚 聽人講個prof係kill
一陣仲要返pt好想訓俾少少掙扎黎

留名等睇圖

嘩 你睇 啲線條靚到
咁你點都瞓一陣啦 唔係番工會死

深夜見到個post 灰到訓唔着
諗起一陣番工再諗起學業人際 真係不了

有咩不滿唔開心負能量即管噴曬出黎
噴完舒服好多

有無諗過自己都有問題

我眼瞓了 再見各位

弱者

垃圾

有 衰在自己太過on9
俾人話剩係顧住佢一個 當佢地係攝時間咁
同埋好易西面喎 但有時唔想講野或者想要自己靜下唔出聲
然後原來自己之前所做嘅野都俾人當做笑話咁笑 個心碎埋

今個sem冇咩返過